\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Softwarepatente auf Systems 2000\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/treffen/systems-2000/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Die Arbeitsgruppe des FFII zum Schutz der digitalen Innovation vor Patenten wird am 6.-10. November 2000 auf IT-Fachmesse Systems in M\"{u}nchen auftreten.  Dank freundlicher Unterst\"{u}tzung der Linux New Media AG sind uns zu diesem Zwecke 4-6 qm am OpenSource-Pavillon reserviert worden.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}

\begin{itemize}
\item
{\bf Aufkleber}

\begin{quote}
\begin{description}
\item[Fragen, Aufgaben, Wie Sie helfen k\"{o}nnen:]\ Aufkleber herstellen und auf der Messe verteilen
\item[Stand:]\ arnim?
\end{description}
\end{quote}
\filbreak

\item
{\bf Schilder}

\begin{quote}
\begin{description}
\item[Fragen, Aufgaben, Wie Sie helfen k\"{o}nnen:]\ Schilder und Plakate f\"{u}r den Stand herstellen, Ausstellungsst\"{u}cke wie z.B. eine SWPAT-Horrorgallerie
\item[Stand:]\ arnim?
\end{description}
\end{quote}
\filbreak

\item
{\bf Prospekte}

\begin{quote}
\begin{description}
\item[Fragen, Aufgaben, Wie Sie helfen k\"{o}nnen:]\ Handzettel \"{u}ber die Vortr\"{a}ge auf der Systems, Kurzerl\"{a}uterung der SWPAT-Problematik, FFII-Brosch\"{u}re
\item[Stand:]\ phm?
\end{description}
\end{quote}
\filbreak

\item
{\bf Vortragsprogramm}

\begin{quote}
\begin{description}
\item[Fragen, Aufgaben, Wie Sie helfen k\"{o}nnen:]\ ein paar Vortr\"{a}ge ins offizielle Programm zw\"{a}ngen oder ein getrenntes Vortragsprogramm planen
\item[Stand:]\ phm?
\end{description}
\end{quote}
\filbreak

\item
{\bf CDROM}

\begin{quote}
\begin{description}
\item[Fragen, Aufgaben, Wie Sie helfen k\"{o}nnen:]\ Die bisherige CDROM ist zu aktualisieren und dynamisch zu gestalten, so dass ihre Struktur leichter ge\"{a}ndert werden kann
\item[Stand:]\ breiter?
\end{description}
\end{quote}
\filbreak
\end{itemize}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
